港大撚全部同我入黎！整走柒婆支援手足

投票！
去唔到就快手填好張form叫人地幫你投
10月9號deadline！

【❗️❗️呼籲校友參與10月19日畢業生議會特別會員大會（EGM）❗️❗️】

香港在6月份發生的「反修例運動」至今已超過100多天。特首林鄭月娥至今仍然漠視香港的主流民意和訴求，在處理整個修例過程中顯示其差劣無方的領導，並將警方推到與普羅市民的對立面，縱容警方對示威者及市民（包括不少港大學生）使用過份武力和濫捕。

林鄭月娥以特首的身份兼任港大校監一職，此職並非純粹禮儀性的崗位，而是擁有委任校委會（港大最高權力機關）主席和6名成員的權力（畢業生議會在2015年9月的EGM已通過議案建議更改此安排）。鑑於林鄭月娥處理修例風波嚴重失誤，對香港政治／經濟各層面造成重大傷害，關注組對她日後能否以維護港大長遠利益的前題下行使校監的權力，已毫無信心。故此，關注組認為她不應該繼續擔任港大校監一職。此外，因參與今次反修例運動的學生在面對警方與黑社會暴力傷害甚多，原任校委會的本科生代表成員黃程鋒（學生會署理會長）更因此而需要輟學離港並辭任其校內職務，更不用說其他被捕的港大學生。

關注組在這個背景下，決定聯繫一群校友要求畢業生議會召開特別會員大會（EGM），討論和表決下列兩項議案：
（1）要求林鄭月娥辭任校監一職，及
（2）校方管理層應支援因參與反修例運動而受傷或被捕的港大學生。

*******************************************************
EGM 詳情：
日期：2019年10月19日（星期六）
時間：上午9:30（截止投票時間為中午12：30）
地點：許磐卿講堂（香港大學本部，圖書館大樓旁）

EGM 通告和議案內容：

*******************************************************
如大家當天未能親身出席發言及投票，可依照下列步驟，授權當天會出席的議案動議人麥東榮／張韻琪；或港大校友關注組召集人葉建源：
自行下載授權表格
在表格內的「Appointor」部份，填上閣下的資料，包括閣下的姓名、畢業學位和年份、身份證號碼後簽署；
表格內的「Appointee」部份，填上以下其中一位的名字：
1.) IP Kin Yuen；或 2.) MAK Tung Wing；或3.) CHANG Wan Ki。（我們會自行填寫身份證明文件資料）；
提供有閣下簽署的身份證明文件副本；
於10月9日（星期三）下午4時或之前，將（i）填妥的授權表格；及（ii） 有閣下簽署的身份證明文件副本，寄送至：香港中區立法會道1號立法會綜合大樓919室葉建源議員辦事處。我們集中處理後會在截止日期前（10月11日）安排呈交予秘書處。
（*所有相關身份證副本，我們在完成上述程序後隨即銷毀。）
各位也可授權給予當天會出席的任何一位校友。授權票必須在10月7日（星期一）至10月11日（星期五）的11am - 7pm，由授權人或被授權人親身將上述原件遞交到香港大學薄扶林道孔慶熒樓畢業生議會秘書處，所有以郵遞／電郵／傳真方式呈交的授權票均被視作無效。

我們深切希望各位校友能盡量參與10月19日上午的EGM，就上述兩個議案表達意見和投票。🙏🙏🙏